黃之鋒最後兩日一定要加大力度 同外國議員求助

佢都話明拉鳩你囉 等全世界關注下 一係唔做一係就做到盡

［71前夕重開求幫推］全民報哨

晴b留返俾我照顧